過咗今晚仲有冇人再敢笑菲比斯

別人貪婪我恐懼
連登仔：別人貪婪我更貪婪all in 孖展

年回報20%
連登仔：GME一日都唔止啦 死癈老

價值投資
連登仔：被時代淘汰嘅死癈老 仲用呢一套

人哋已經慘，仲要踩多人兩腳

一陣啲學生哥睇唔開，你賠返條命比人？

平時連登仔係咁笑巴菲特 我依家只係幫佢平反

樓主好波
笑7啲少年股神學生股神

唔好話我涼薄，可以咩都唔識就all in margin嘅就抵撚死啦
買ETF唔撚好？幾多人講咗GME係賭錢，依家賭大咗累到屋企人先嚟知驚？

學生哥要搵d sh撚報仇

別人恐慌時貪婪
100蚊撈底 屌你老母得返50

因為100仲未恐慌